聽日情人節喇，未有拖拍既你快啲入黎啦

聽日男神女神又同人啪啪啪啪啦

唉

好心痛

我好掛住個前度

屌你老母

做咩要講個真相我知

好凍，攬實我